［回帶］2018年一名警員撞斃殉職 警方封閉東九龍走廊俾親友路祭

警方西九龍交通部高級警員林海雲，昨晨執勤期間被駛至密斗貨車撞斃殉職，警方將於下午2時半，安排其親人重返現場東九龍走廊向尖沙嘴方向近和衷街進行路祭，預計半小時完成。

屆時警方會實施封路措施：東廊向尖沙嘴全線封閉，1線只供警方安排的車輛作行駛用，2線用膠筒圍封分别作為拜祭區(近和衷街)， 及泊車區(近東廊天橋斜路頂)。

特權貴族

狗屎垃圾

pk : 香港警察作為特權階級，此舉實屬正常，有人如獲至寶小題大做

唔需要幫人渣搵任何理由
一句到尾死全家